想租個ptgf幫我暖床

最好個身有香味 等我訓得甜d
有意pm

叫你阿媽噴左香水再幫你暖床咪得囉

普通女人太瘦啦 肥婆岩唔岩

我要少女體香

張床會有個印

bf都有體香

catgirl

幾錢一個鐘先？？？

留俾你自己

我訓碌架床

暖完會有個人型大深坑
一定好舒服

幫你暖腸得唔得

$40

唔好搞我bb

你慢慢揾

已經>最低工資 唔可以貪得無厭

真？你住邊

男既倒貼我都唔制

訓完一定留底老泥，豬油，脂肪，汗係樓主張床

呢啲全部都係保暖嘅物體
所以咪舒服

鍾意攞去